元朗1月首15天錄146成交，世宙2房上劈穿新高價690萬

元朗暫錄146成交 世宙2房創1年新高價690萬沽

中原地產元朗副區域營業經理王勤學表示，二手成交暢旺，買家入市(鄉黑？)信心增強，市場不乏創新高價成交。元朗世宙3座高層J室，實用面積422平方呎，兩房間隔，景致開揚，以690萬元沽出，實用呎價16351元，造價創屋苑分層兩房單位一年新高。

元朗區本月至今錄得146宗二手成交。大家原諒左元朗了。

我未。

利害

香港真係好多好多有錢人

pish

樓借樓 剛需

隔離仲有銀行佬唱淡
梗係啦，唱淡比佢入市丫嘛

紙錢年年月月日日都貶值

短線或中線，樓價有可能調整

但長線的話，樓淡係性定輸得非常慘烈

Typo

紙錢年年月月日日都貶值

短線或中線，樓價有可能調整

但長線的話，樓淡係必定輸得非常慘烈

鋪鋪大行睇淡/唱好都係玩反向

恆指都就快上番3萬點

紙錢日日都貶值
班樓淡仲發夢d樓跌

聽d專家講樓市食屎啦
有錢就買Tangible asset

股市大賺自己會cash out買資產

你睇有個元朗上車盤開到第8個
原來原本咁撚平都比人炒到貴晒了

又向上劈

日日唱淡 日日新高

恆指升到破曬頂
好多人 炒股票賺咗嘅錢已夠畀首期啦

元朗=Detroit
都升？

移民啦

移左民，到時邊個幫樓主買樓?

花生忌廉狗 係咪死撚左

你移左未 不要留香港 不要上連登

你一直幫緊我買樓？

呢個post 好長命
好多推推下就會沉晒

隔離正好多

朗城水魚價 賣得貴過grand yoho

貴過頭啦 朗城匯,太過溢價